深水埗懷疑有人開槍

如題！高登fb直播中